[集氣區]山竹吹得彎膠鐵或港豬澳 我捐$500慈善!!

捐邊間由巴打們提議

吹得彎是但一邊的話 小弟捐錢絶不走數

跟

Yo

1.毅進星 $500

跟
吹到成個西九站淋左既話，我捐5千

500又好 5000又好 最緊要集氣成事

吹到正又keep到強度 我十號都落街叫炒蛋呀

我一千

捐星火同盟得唔得

啲慈善機構十間有九間半都垃圾嚟
捐錢等於出糧畀班總理

Between 跟機
澳豬噢 鳩鐵 會展 沙中線
每冧一樣捐1000
冧晒捐夠5000

慳番

留名